D女人望仔，之後比人發現西口西面係咩玩法

見親比人發現就西面眼神回避 個咀重好似唸唸有詞咁
有無巴絲解答到

啲女人知道你望佢，佢會望第二度，等你望唔佢

面皮薄

Bitch logic: 俾人發現自己對人有好感就輸左，一定要人追

同問
撘地鐵周圍望，咁啱果下望到個女仔，佢feel到目光就另過嚟，以為我𥄫佢，jip左下又係咩玩法

成日發生

你唔夠靚仔

𥄫女最高境界係
望住條女
就算條女望過來都要唔陏
眼要定
咁條女就會以為你發呆而唔係𥄫佢

西女人

高汁

練咗廿年都唔係次次得,會心虛

我條女都係因為咁而追我

最高竟界係比佢知你望佢

佢望過黎唔郁之除仲要對佢笑

用眼神話比佢聽

「我係望你啊 吹咩 」

諗到個畫面好正 下次試下

靚仔用呢招就溝到女
柒頭用呢招就令條女覺得討厭
發呆就人人都啱用

咁同d廢中呀叔呀伯有咩分別

但你要對住塊鏡練下對焦先
因為新手好易覺得尷尬
試下慢慢 out focus咁睇嘢
會容易啲

Woman is always right

要靚仔先work

我都練左廿年 算自然

日日都同人眼神對望已經習慣左

學到野

試下先

我做到 都係比人jip
其實啲女係唔係會咁樣評自己市場價值 柒頭𥄫1分 普通2分 靚仔5分 夠7分就可以收兵 12分就搵高富帥